今日网络小说试毒

看了本儿小说《重生神犬》，主角是被官二代飙车撞死的小伙儿，灵魂附在自家黄狗身上。看着官官相护，使爹娘为自己的惨死辗转哀号却一无所获，于是一条狗踏上了漫漫的复仇长路。不得不说，这小说的立意和格调比重生当个官OR纨绔去鱼肉朝野乡里的高多了。但是看没5章我就失望了。我很期待作者能写这充满人类情感的狗知道怎么操纵电脑怎么给别人使坏，以人的智慧搞出种种圈套，我希望看到猫狗大战那种范儿。但是恰恰相反，写到半截这本书就开始如七龙珠一般不断变强强强战战战，麻痹的一条狗你热血漫路线个屌啊，乞丐中的霸主还是乞丐，能咬死八条警犬两头藏獒强到毁天灭地超级赛亚狗了你丫不还是一条狗咩？多好的创意，毁了。